鄧小強D英文 笑撚到我

睇死佢都係交比同事講講

i i i i cant find the right word too

牛屎佬撚識英文咩

i i i i cant find the right word three

唔係又話幾個碩士
又做過國際刑警咁嘅咩
應該都識講下羊腸嘅
講廢話個下另計啦

差佬既野.......算擺啦，講真醒既就唔會做狗

推

派傳單

18區連儂牆

好
呢D人唔貼唔得

貼連儂牆尋人